旺角地鐵站有一堆防暴黑警

義士小心！唔好去旺角站！我唔敢影相

勇武手足感謝你地

推

基本上大部分站都有
或者係便衣

好撚覺眼